[
    {
        "randomId": 171
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    }
]